點解喺youtube search啲新嘢嘅時候成日見到自己已經睇過嘅唔相關嘅影片?

今日先發現﹐好困擾

善心打破零回覆

開多個新嘅google account會幫到你

thx﹐不過原本嗰個account出咗d咩事﹐點解會咁?

你唔係個別案例，基本上而家所有YouTube Account都係咁。人工智能會根據你嘅紀錄同埋市場趨勢分析你嘅瀏覽習慣然後將你嘅影片搜尋結果個人化，歡迎嚟到21世紀20年代！

唔單止YouTube，基本上各大社交媒體同網站都係用緊呢種方式營運。點解你好似瞓咗五六年咁？

唔係﹐我指嘅係搜尋結果﹐唔係平時嗰d默認推薦影片。

例如你search一首你未聽過嘅新歌﹐但係彈出嚟嘅片大部份都係你已經睇過嘅片﹐啱啱觀看完嘅動物片﹐遊戲評論﹐蕭生嗰d﹐同你嘅search內容無關﹐仲要都係已經睇過。 彈喺推薦或者主頁度就好正常啫﹐不過出現search結果度你哋唔覺得奇怪㗎咩

youtube用到而家﹐今日真係第一次見到係咁

我明你講咩啊
佢每隔幾個result就寫咩
「其他人亦看了」、「為你推薦」
成日阻住我搵嘢
理解唔到做乜要擺啲唔關事嘅喺search result度
以前google過好似無方法熄咗佢

係呀 仲要係咁show啲觀看紀錄入邊嘅片喺個search result度

me too 睇過唔想佢再pop out